經過811 後，行動要升級！！！

1. Be Water
-最好唔好正面對抗。撚狗就係要佢地跑黎跑去。有裝備先好留低對抗，無裝備就做其他野，唔好天真以為自己神打上身咩都得。
-預左同佢搏過既心態！！！
-勇武前線同有普通裝備者留意！如果得兩三隻狗衝左出黎，千其千其唔好走散同逃走！ 要有一個心理準備，打走失狗！

-勇武3~5 個圍一個，千其唔好走失
-打完即閃，最好搶佢地既豬咀
-和理非街坊要掩護佢地走

2. 通訊聯絡

- 搵人組織通訊聯絡隊，係各個街頭or 天台睇住d 狗既形勢，方便叫人走！ [url]通訊好重要[/url] 叫o走之餘，仲要諗辦法隔絕佢地既通訊
呢層有冇巴絲可以suggest!???

3. 裝備
求求你地，一定要裝備你地自己。唔好受傷，今日個女仔失明，佢已經帶左眼鏡都穿。求下你地，一個都不能少

要將爆眼，室內催淚彈，警扮示威者呢三件事，作為下次百萬人大遊行既文宣彈藥

push

要有計劃有組織！！！

推

要同佢打過！！

唔好縮